點解只提警慌

每日四點個紀招，點解只報拘捕多少，從來沒有題及有多少示威者受傷，
受傷程度，多少人仍在醫院?
那不少是嚴重且骨折? 有冇病者需入icu
為何沒有記者問...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳